是日靚午餐 手撕雞菜飯

又狗飯

廚餘

碗飯同你個名一樣

咁大碗幾錢

36

D雞絲痴牙可以用水牙線清理

瀛屋屌打

agree

人地食剩揻出黎既肉

no curry?

今次不了

好小